美股認真討論區 MCCCXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

咁就跌完啦

上次北極熊巴係咪仲KEEP緊盤前個注SQQQ

好多etd由27,26跌番25 有咩啟示？

隻LMND傻嫁?

係呀

D錢差唔多返哂黎了

傷心數淨低幾錢

我對唔住大家

Day trade用ft 定td好

係香港整個ipad, 有D 礙眼
不過可以考慮

神操作

原來係你

RKT 今晚SS

暴絲開左咁多po

推一推上去

FT淨買唔賣計唔計Day trade

lm
今晚射SN10 大家睇路

港女升番哂 美股又準備升番哂
好難玩呀

唔計

白熊尊者

尊者

點解可以買咩跌咩㗎

睇翻完全係有神秘力量，原來係尊者

你燈力都唔弱

你地不如掃sqqq vix call啦

40蚊野炒上180都唔走
跌番話人傻

港女又可以買熊

gme股神

However, the news wasn't all good. Although it came in above expectations, Lemonade's revenue actually declined a bit year over year. And the most likely culprit for today's move is Lemonade's outlook. The company is projecting revenue in the $21.5 million to $22.5 million range for the first quarter, which (at the midpoint), is slightly less than analysts had been hoping to hear.

安眠藥未有之前大家都可能係咁既諗法

可唔可以put?

P巴2.0嚟

唔玩喇

《環球時報》：台灣晶片產業被高估

目前全球晶片供應緊張，加上中國在科技上的發展令美國擔憂，因此促使對中國持鷹派的國家繼續打「台灣牌」，並通過將台灣龍頭產業政治化而誤導台灣。中方相信，禁止台灣晶片輸入中國的呼聲，並非台灣的主流聲音，只是一些被美國花眼巧語誤導的非理性台灣網友發出毫無意義的牢騷。

台灣雖然在晶片產業上有優勢，但不代表其已經有不可取代的地位，可以「武器化」來對付中國，認為台灣晶片產業的戰略意義被高估，將導致未來喪失其競爭產業的優勢。

出面有個post攻擊阿rain
我本身只係唔鍾意比人亂扣佢做我地契姐
其他無咩特別

反而有人講到佢做avp都好閒真係笑咗

Wsb下個死亡筆記target Rkt

我睇你呢張圖
再睇你user name
覺得果點好似北極熊係冰面上面
想跳落去搵魚

981屌打全球

咩微信女

又話台灣省

又打飛機 支國用支蕊啦

今晚大奶奶咪要開多啲

唔知佢見到自己比人話係微信女有咩感受

人地定位做新手村npc姐，其實冇乜問題
不過唔知係咪買得太多pr package/好多痴線佬，成日都有打手

期指起碼要升返200

德銀垃圾銀行

反而啲財演仲多人聽

巴打做緊咩公司咩位先

RKT變RKT

如果橫行點算

咁就入貨啦

唔係串佢 係串間銀行 sor

新手村npc都幾貼切
見有人屌佢教d野好基本都好想笑
個個一出世就老手咩

我覺得個樣可以串埋

泰國女子中300萬彩票頭獎 全因中國科興疫苗？

中國正向多個國家提供科興新型冠狀病毒疫苗，一名泰國女子竟因此撞彩中大獎。事源她見到運送科興疫苗的箱子編號，以此投注，不料竟開出1200萬泰銖（約合港幣306.8萬）頭獎。

據泰國頭條新聞社，泰國甲米府一名女子近日在網上曬出自己中彩票的圖片，並向媒體透露，前幾天中國科興疫苗運抵曼谷素萬那普機場時，她看到疫苗的箱子上面有編號「538」這一數字，於是就前往加油站投注買彩票，沒想到就中了頭獎。

她在得知中獎後欣喜不已，便把消息告知家人，並一同前往警察局登記。至於獎金，她表示要跟家人商議怎麼用，不過一定會將部分錢拿去做功德。

點解呢排成日有人講佢

個樣我可以

連登仔次次都係紅個樣屌個樣架喇

我連呢d公司都無本事入

公道講句
上面張相唔掂

會死人架

136又當港囡係美囡玩法

咁出貨囉

呀婆煎魚

佢出片密咗
比連登煲起
記者上連登搵料再出多幾篇文
加上佢標題黨，又教人點財自，跌市又點防守
自然多咗人識

琴晚玩緊啦清
今次慢咗

期大棍

龍軍gel得頭了

唔怕你虧錢
最怕你增長慢

冇玩

龍熊雙殺

龍軍全面進場

無需要gel
呢排經常5點前/10點半前都大棍落
全日波幅一棍收皮

如果可以比錢問契媽一條問題，大家會出幾錢

1蚊

你班友咁快Gel頭

咁快又gel....

今晚又要龍市了

tonight veri earnings?

龍市唔緊要
你龍到俾我走左貨再跌就得

我唔介意埋單

AVP真係好閒
仲要做8年都仲係AVP，都幾霉

呢排最好玩就係龍軍熊軍扑傻瓜，一日轉幾次side

轉到悶

一日升一日跌
呀婆都識玩

臭雞又掃ZM

COIN幾時上

追入核能

點解要咁話你ex

好似有成百萬一年，野心唔係非常大就算係咁啦

Binance 會唔會上

因愛成恨

FO Analyst grade計埋bonus都已經可以過百萬一年

敵人反對的
Soxl爆買日

仲有jd

仲要搞大人個肚

身家隨時過億

屌不到的西是臭的

你點知的

一係DSAC先囉

臭西

人地介意

麵麵麵麵請你食麵

Rain條片講嘅

屌不到的西是小的

通常都係越驚先越出呢D文
知你哋唔夠台灣玩啦
仲要搵菠蘿嚟出氣都幾柒

支共已經成功整死自已個semicon生態 畢業生個個轉行做互聯網公司 有班老千開空殼公司揾地方政府老襯

粗麵 幼麵 撈麵 拉麵定係媽咪麵？

Silvergate淨係做企業客

支牛成日好驕傲咁話GG係支國公司打飛機

阿婆市仲要玩幾耐
快啲調整完

武漢千億投資 笑死

啲幣同股市同步率幾高 上返琴晚閪冧前

好搞笑 一方面要全民造蕊 另一方面叫d畢業生用愛造蕊

就算係小西巴我都係咁講
你係咪做緊高過佢既位先

用愛造人爽啲

Btc又50000

納指爆升

早上食鳳梨
蒸條東星做lunch
夜晚焗龍蝦

中資

搞開病毒就唔好學人搞其他啦

盤前全put， 收盤全call
輕鬆財自

WSB 吹雞SOS喎今晚買少少先

邊間pre market有得買option

已祼辭
ibank grading 一般係
Analyst > AVP > VP > ED > MD
頭三個Grade一般坐around三年就升到下一級
VP係樽頸位

利申，做過兩間ibank，有一間係佢嗰間樓上

未加貨

去紐交所

俾錢同巴老食飯仲好d

又啱

有冇人曾經避開宿命

宿命係不可逃避

reddit唔知係咪埋左好多支那打手
唔好唔記得宜家紅色資本有份

尼巴又入賭場

咁可能老細唔睇佢呢

好似連登而家咁...

我覺得GME之後實好多人覺得呢條水有得搵就上去搭棚水人落搭

做女唔係好快上位㗎咩

我就係打手

Gme係咪成為最大condom ?

reddit 俾tencent入左股嘛

可能好多好樣過佢

咁可以好多因素嘅
冇head countt/能力問題/人事問題
但AVP喺ibank入邊真係好閒，算junior
VP先算得中層

走呀

期貨龍都咁
驚

咁既樣

如果唔睇好bitcoin但睇好cryptocurrency有咩選擇？

星期一個個都咁講
結果咪...

講左台豬，penis sell完大台電又咪penis buy返

終於正數

張圖咁靚 有啲唔慣

頭肩底 all in

之前-900億咪無事

咁講真
係中環計佢係普通樣

微信女ETF

好龍

一日幾百%上落

小西Sir會遲下做返野定向Youtube拍片果類發展？

作為一個真絲
覺得佢唔醜
但平實
應該中環多正女

落得場就唔好嫌腥咪又係錢

etf: BLOK

鬼佬連登
除左1月gme果一排

之後吹果堆 都唔係話特別爆

絕對唔係，倫敦金先會
ibank d corporate title幾嚴謹下，唔會亂咁比

好撚龍開心完一日 又到龍軍

一人一日算公道

可能係個中文譯名令到你覺得好高級
未到ED/MD我哋都唔會覺得佢算係高層

唔講唔知原黎咁多rkt苦主股東

期貨今日個勢幾龍

一日升一日跌
阿婆都識玩

求吓唔好gel

今次係真買入signal？

連郡

今日係單日 升
今晚好出貨
聽日再買返

聽日跌 收市前沽

Two Days Trade

0459出貨

係ibank返工唔等於ibanker

你班Ibank仔唔洗報自己買左咩的咩

既然今日要升, 點解尋日要跌

唔升點跌

抖吓先算
我出嚟做嘢咁耐都未請過annual leave
次次都係轉工，d假轉返錢比我

唔跌點升

小妹喺ibank做清潔

唔係每年都要放block leave咩

Ibank 做清潔都要Master

其實要升係唔洗跌

你有錢轉咪算係咁

model answer: 大芋呃貨

做人又唔好咁貪心

炒老細好型

15-40歲應該咩工種都有

黑警可能都唔少
已經有幾條疫捉過
係2，3年前係黑警招募post答過人問題

咪撚狗市囉 好淡打緊交 未分出勝負

契媽衫物流慢到

點解格蛇做ibank就唔敢講股票
你就敢

財自咗

格蛇公司知佢係格蛇
小西老細唔知佢係小西

格蛇點解咁傻豬豬

今晚無乜大上落嘅話，要入返市喇，唔應該咁100% cash

所以我之前咪話如果一起我底我就會即走囉
但而家我都冇撈咯，有乜所謂

美國郵政係咁上近.......我果盒仲係東京

Ig啲女拳page最鍾意話連登係loser集中地全部廢青保安師

佢唔做起個朵人地點會approach佢

正常係，但係我做年幾就轉工/ contract轉perm etc

小西君平時搭lift撞到rain姐係咪會好興奮

我寄返美國集運倉都delay左個幾禮拜

股價跌, 冇人想幫佢做野

仲要嚟做咩 出街俾人笑

扔左去當地布

亞太區

到200就著出黎勝利巡遊

上150都gel到6呎7吋高

retail唔做rm無咩用
junior都35k底加埋bonus都50 average

別走小西

Title呢家野意義不大
間間AVP都代表唔同banding

阿婆市一日升一日跌

男人衣櫃得恤衫.......
45度角仲係坐得好舒服. 2018唔夠膽入TSLA, 都係靠ARKK

kmph 岩岩係咪有巴打睇

係件衫寫45position

大貓後邊一堆band 3 4

但rm真係唔易做
見d rm都係做3-4年頂唔住

搞埋疫苗丫唔該OCGN

大把女rm無咩料到坐住jun
你老細男人仲好幫你簽埋月月收40

果幾件衫又唔係貴, 是但喇. 紀念下2020年個市有幾stonk

有無得食

我覺得佢ok架 可能後生個時仲好正
但中環計就

全部年輕當打有濕柴
點比

panic buy

遙遠的西方有一條龍 他的名字就叫納Dee

外資小兒penis buy

你覺得呢做retail既女真係錢有用

今日應該係爆買日

細studio預左700會食. 未來一係老任, 一係700

床單

P蛇撥個輪應該都食唔少

開市升收跌
石仔mode出動

又gel

契媽K有老任

下面啲comment笑到我仆街

700佢都有貨
契媽又贏

呢排都想裸辭抖下，返工太無意思，賣命賣時間賣人生比公司。

唔知道幾時先妹到爆邊
有無得睇？

冇錯呀，返工嘅努力始終係建立係人哋嘅Business之上
公司冇話冇咗邊個唔得，話炒你就可以炒你
我寧願好似我而家咁
得閒分享吓開吓live儲吓fans
起碼建立到啲嘢屬於我自己之餘，我又覺得貢獻到比個community

gun
buzz

大陸佬隨時周身性病唔戴套
中咗招有排醫

學緊睇earning

咁都要係talent先做到呢樣野

幾時開演唱會
想聽你唱歌

今晚係牛市天下 無死神圖 無石仔GEL圖 無CANOPUS
我地今晚羸硬

其實香港人仲早入老任過契媽. 一年幾前, 買個ringfit運動下個陣, 撞正香港炒ringfit. 個期契媽都未入老任.

冇力了

洗撚屌咩
肯露就得

今晚可以任gel

識夾對奶就得啦
大把毒撚輪住送錢

台仔都興高j低止蝕？

你係唔係睇少左啲嘢

可能就係門口個男人

電子G難啲咁短時間再投胎

求下你改名 我哋當睇唔到

廢老如常接種科興疫苗 斥「美國嗰隻死得人仲多」

當你開始知自己係真proficient
你就會夠膽實牙實齒㗎喇

無用啦
每個月rebalance一次

未開市就gel
留定名炒車

ptt班人唔夠膽再推股
之前2月中嗰排勁多推薦買股票
依家冇人推

牛來了

直接mon實WSB會唔會仲好d

咁一部機器入面一粒螺絲都總有佢既價值既

做女真係唔洗比人屌架而家呢個年代
有錢到幾十億就另計

即刻panic到極點 爆買日

一月二月個市是但一隻penny都50%
無收手或者遲入場高J全部仆街

中立偏藍多
因為我嗰行其實得好少香港人
大部份都係大陸人同外國人

如日中天

real, 做雞就明買明賣，幫襯多兩次就冇癮。宜家開個onlyfd啲錢長搵長有

牛牛來了
要光復這連登

Proficient = 答到佢問嘅問題
講真我唔相信呢個世界有人夠膽講自己真係”Proficient” in C++
越熟C++先越覺得自己識得少野
至於intern level點樣可以答到佢嗰啲問題好簡單
上網search “ibank developer question bank”溫下書就得啦

今晚改張gif圖應下景

中學嗰陣聽過個補習老師講
即使世界冇晒banker同政棍係唔會冧
但冇人做清潔、運輸就會好快世界大亂

我睇你唔到 你唔存在的

10 分鐘 就知佢龍與鳳

嘩呢d思維真係害細路

要d financial industry 嘅exposure
你可以寫個apps駁落啲Crypto exchange嘅API
可以寫到order落去testing場，做到基本功能
再放你個project落GitHub ，放落CV

完全係大學讀咩科唔重要既加強版

應該係文科

開市狗衝

而家呢個年代好小床單
著小d發下姣最多抽下水就已經夠哂有突

又燈 準備改名啦你

升一日跌一日

你唔好搞啲咁既野啦好唔好啊

又要去尼崎

佢好靚㗎

冇人講股票嘢

會唔會係有病傳說
好易俾你上之後玻璃寫welcome to the party

含指一野就爆上3%咁濟
美女睇怕又GAP UP

好大個......鳳梨

逃生門

有冇名🥺

唔得啵

can 巴 我想問下用fib 睇阻力位 係唔係主要用4h 圖表黎睇？

個樣同平時睇開個個唔同既

nq 9成一盤前就跌

我都係喺館長fb po見到

咩range都有
試下睇五分縮細啲易睇

手上個幾隻call一齊增發係咩料

正評: bull trap
負評: 逃生門

bear trap

4hr啲大fib係睇day trend
細fib睇intraday trend

唔該曬

我真係要再研究下
真係唔該曬

熊軍逃生門呢？

唔好讀工程

係咪數漏sony

索尼

唔好讀pure science

千祈唔好

讀日本研究
去日本屌閪

唔好讀, 搵隻靚股sh 4 年

最愛左膠studio

700食唔食得起成個sony呀

有父幹就商科

係棍落既節奏

你老師其實無錯
不過apply 落2000年後ge 香港即係叫你乞食

最緊要個人心地好
讀唔成書無所謂的

龍軍勿gel頭

Sony 好似唔係好貴

驚西今晚千升

清潔師, 運輸師

係講細studio 比邊個食

呢兩樣香港搵唔到錢姐 唔代表佢老師講錯

個老師係講人人都心想事成既話 世界會大亂

星期一正1k
星期二負950
星期三

罪大滔天垃圾公司

中學阿sir 都好信

個時夠話讀書至上, 你搵到錢就有女啦

正900

單位唔一樣?
幾年前已經講緊700亞洲股王

有錢都食唔到啦
實比人反對

i know that feel

其實我一直好奇 平時睇日k 會用20 60 120 做ema 但係4h 1h 15min 5min 個陣會用咩數值？

定照用返20 60 120算

倒V了

越搵工越發現無specialized skills
就算有opening 都只能陪跑
need skills to get jobs -> need jobs to get skills .....

更何況HK NO Science
要乞了

一日升一日跌,準備迎接今日升市

盤前師召集

各就各位

識玩一定係盤前追貨

ZM跑出

特斯拉軟件黑客Green發推表示，特斯拉承認其部分Model 3和Model Y當中的傳感器存在問題，其服務公告表明，特斯拉“在客户提出投訴時才進行修復”的做法或正在轉變成暗中全面召回有問題的2020和2021款Model 3和Model Y，以便更換製冷劑壓力/温度傳感器，目前不清楚因熱泵傳感器問題而需要被召回修復的2021款特斯拉汽車的指定日期。

靈車今日係咪又要鑽地

The Federal Reserve (Fed) announced on April 1, 2020 that it would temporarily exclude U.S. Treasuries (USTs) and banks’ deposits with the Fed (Fed deposits) from its calculation of banks’ supplementary leverage ratio or SLR. The action is the latest aggressive measure by the Fed to help ensure the flow of risk and liquidity through the financial system. It is set to last until March 31, 2021.

finance sector be careful

負責任 升！

百度

抵你拎唔撚翻個名

點都拎唔返㗎啦

又係時候上黎鳩叫
大家今晚食乜做晚餐

諗住蒸餃

阿婆都識玩

去食物銀行排緊隊

泡菜豬肉飯

盤前追一注
開市頭半個鐘追多注
可以揀樓

女

雞.胸

今晚升災

bond yield 又開始升都冇人理啦

一日升一日跌
明啦

接tesla飛刀而唔係接SQ真係做錯決定

嘩 p蛇隻RKT咁升得嘅

呀鬼 跌個市又跌 升個市都係跌 冇所謂喇 輸左d錢都返唔到轉頭架喇

WSB祝福左

Rkt 42069

去m記食二手薯條

抵啦

wsb ss

3傻都4%

抵喇

齊上齊落

心諗屌佢有無咁岩

準備今晚高開大插

一日升番哂 當我熊軍係咩

有無龍友開市清倉，收市入返

今日龍軍天下
聽日先好出黎

石仔玩法

一日升一日跌 阿婆都識

唔係升就跌㗎啦

@石仔

今次又有基金short呢隻咩

知道了

依家跟阿婆搵食就夠

唔short都應該大大力升啦
屌佢20蚊玩左半年 基本面咁好 業績又得
係衰流通量 廢老股

今日肚痾到腳軟請假
無返工對沖
個倉又西冧

盤前師爆買

Ikea搞咩

Tesla 真係最垃圾
沒有之一

5股

年輕人有無反思點解無call爆bidu

小西諗住去邊度玩

我以為升到五蚊 搞到我仲望左眼

G錯而家J

metoo
浪費咗30秒

國家扶貧基金重倉咗

財巴幾有眼光 寧願其他野話放 BAIDU都一定要留住

上星期五清倉
星期一fomo
星期二Panic sell
今日再fomo

無聽教

其實五蚊都無咩好望 七蚊再叫我

叫左大家買cqqq

soxl

幾時扶貧下我個倉

佢之前隻SPEC EV股我都買漏左 琴日我都係DISCORD哀曬酷

@路易巴

上星期五清半倉真係傷

搞咁多野倒不如裸泳晒堆扶貧基金

留返D俾我呀...

個order set太低

早晨

傻淡最後逃生門

黑色星期一
主條目：黑色星期一

1987年9月30日恆生指數期貨創下4021點新高，及後十數天在高位持續徘徊。

10月16日星期五，恆生指數曾下跌超過100點後下午反彈，收市3783.20，下跌45.44點。晚上美國杜瓊斯指數大幅下跌91.55，觸動電腦程式沽盤，引發全球股市連鎖式下跌。

10月19日星期一，恆生指數開市已下跌120點，中午收市下跌235點，全日收市共下跌420.81點，收市報3362.39，各月份期指均下跌超過300點跌停板。晚上美國杜瓊斯指數大幅下跌508點。10月20日清晨，聯交所主席李福兆諮詢了財政司、金融司及證監專員後，宣布10月20日至23日股市及期市停市四天，以便清理大量未完成交收。

10月26日星期一，恆生指數開市後15分鐘已跌去超過650點，全日下跌1120.7點，跌幅高達33.33%，是有史以來全球最大單日跌幅；期指更下跌1554點，以每點$50計，每張期指虧損$77700，導致很多期指好倉持有者無法履行合約。以八萬張未平倉合約計，共62億，遠超保證公司的承受能力，10月25日政府外匯基金及多家金融機構出資20億挽救保證公司，港府從股票及期貨交易中徵費償還，當日期交所主席湛佑森宣布辭職。

十月股災後，恆生指數輾轉下跌至12月7日的1876.18，由10月1日3949.73點計，共下跌52.5%。

d股唔識升

日日風向都唔同

一日升一日跌 阿婆都識玩

RKT升到我驚

讀埋cs都無用
出面既人好似好多睇project
我識basic coding/algorithm都係wfc

玩crypto 決定果斷過美股好多 profit都高好多代表乜

Ikea

你去賭埸賭羸錢代表咩

代表岀老千

5.5山腰好凍

今日是semicon day嗎

代表賭得唔夠多

人生太短出手要更大

清倉唔傷
fomo先傷

納期又熔

一日龍一日熊
呀婆都識玩

今朝走咗veri，諗住加TDOC，點解會冇順手加埋，諗住等開市

仲有SE
放完就起身返工

我4.5
唔好得你好多

5

5蚊

聽日係阿婆跌日
後日先係升

揸車好攰的

黑絲球做咩咁傻豬咁高位買

Rkt 財自大計

升緊

一畢輸光不心痛的錢

又抽

我50 張 short put 會唔會太狼死

我都唔知仲連摸幾隻頂

的確

你put到幾錢先

總有人鐘意揸，仆直巴仲要係巴膠
我都想考個的士牌游下車河

$5 8月

其實咩叫gel頭?

香港就真係不了, 又多車 又多判官
美國渣車舒服好多

小西出10蚊8月call

召喚城城

咁唔算狼啦 free money來既喎

畢左業差唔多兩年
上年十月尾先入錢玩
而家先+110% 想儲夠錢去外國讀書
有冇文科撚都係想咁

我都係參考佢 有諗過sp7.5

好驚係香港揸車

rkt個隻西股咁樣妹半年先升

多左倍你仲想點

半職業司機
唔驚 但好攰

去外國讀仲未 夠本身想一球港紙就開始報 準備下 好耐冇認真寫過文
日日返工都好似浪費緊青春

我先30%左右

玩左幾耐先

出街咪要gel頭

一年左右啦

完來今朝係加倉機會

陰趺緊

財自呀人地要

P巴rkt 又賺一筆

又碌落山

冇力升

呢個價值唔值得價投

最驚盲毛 dc9 小巴

睇路有陰跌feel

self driving car

早兩日百佳12

唔值得 一盒得80g

想落

中！

重點係「而家先+110%」

我過兩日就去報的士牌

美股倉+0%

呢兩個星期個倉閪冧

少年股神100%滿足唔到佢地

冧閪

已經無人理 會戰勝歸來

12❗️❓

本身有eo offer 文科撚人工算係咁
但要宣誓就reject左 搞到而家返工冇得滾大本金

報得啦？

[member渣落LA, Cruise Control緊, 訓Q左
側邊d膊有坑紋, 行左上去有聲先醒番
[/member]

72 6杯

liabilities黎架喎

有無人short 緊？

個人short咗

NQ倒V中

文科仔人工已經輸在起跑線
唔靠股票冇機會翻身

如果你都諗住走
又使咩拘泥於宣唔宣誓
快快手手搵多D錢好過啦

80蚊正價嚟㗎喎
平時買都係80蚊

入左錢對沖 盤前買買買！

本身文科撚去加拿大讀文科好似冇咁用

比我殺嬰先啦

咁咩科去先有用

屌,貼張野出黎fake人
聽日去百佳望下仲有冇

屌, 以為 movenpick 口罩

迷你裝唔抵既

lihkg

仲好講
上次有人介紹隻芝麻雪糕
我隔幾日再去屯市間百佳睇
俾人搶撚哂
得返其他味

我屋企買家庭裝仲唔抵
試過買一盒 之後第二朝瞓醒連個盒都冇咗
迷你裝起碼知道數到邊條撚樣食咗

邊隻.好撚鐘意芝麻味

家庭裝有時6x
屋企自私食

我屋企係我自己俾錢買
佢哋自私食

迷你裝好唔夠喉
鍾意成桶dryers咁食

去做農夫過埋下半世

movenpick 有家庭裝

酒牙
䦥檔啦

宣左邊走到
賭咩都得
當人地移民局on9

等個倉上返ath先

架TTS又碌左落山

入錢黨日日ATH都得

仆街，INTC被人罰2B都跌唔落？

一早ath返（入錢）

你去佢技術移民個網睇下佢缺咩人就讀咩科喇

今年intc 係咪納指之冠

幻覺嚟既 嚇我唔到

崩盤了快跑.gif

定期黎架嗎

牙婆又贏

無錢，港股等緊to the moon

應該會係最抗跌嗰隻

今日推post咁慢嘅

因為上年已經跌得多得滯

6600會唔會太廢

龍軍未復活
熊軍又死晒

無人會入貨 有貨繼續坐 有乜好討論

讀農業，專科黎架
香港無咩農業所以我地以為垃圾科，但去到美國同澳洲就真係要呢d人材，睇戲果d殞石撞地球時，政府會帶去避難一定有農夫份

成個2月豬左成皮倉已清

聽到就覺得驚…

price in 咗

我知呀 bc省定唔知魁北克就係要農夫

怯 你就輸一世

買大細

不要停下來

個市弱到，完全無力升

仲對沖緊

咁早

就趁這分夠狠
我崩盤會喊

成堆港女仲係地獄

好彩你地話得1條路，唔係真係有機會唔知去左邊

前排惠康先80蚊6杯
我都買左12杯

跌多漲少
悶到喊

好在呢排忙

唔係升就跌㗎啦
依到叫春多

跌就 10個點
升就5個點

但真係想再試下讀文科讀上去
有時簽都冇計 個個人負擔唔同

唔係架 有山路可以行跟左google map 但大霧完好靚 同瑞士既2種唔同既

賺左一轉kmph 今晚m記加大

Can巴係咪仲係空倉

ARKK TSM TSLA SOXL屌晒你地老母

今晚到sq補gap

依家唔斬 一間9點就紅

我自己空
家母全倉

岩啊呢啲都係唔多掂

有冇人有奪命金張 gif

今晚轉燈

綠燈?

期指無力
等轉燈

阿婆經期又縮短

個巿強到完全冇力跌

美女又閪冧

做左全日對沖師

嚇鬼咩！

阿婆市 今日應該係升

用錯template

問過msft未

有咩可以讀同做係有d出路
我都文科grad 2年

大福特日日升

巴打 新手想問一問點解入唔到？
假如我set 12買一張call 唔係應該當佢升到12個陣會幫我買咗？

灰燈（停牌）

我食二手薯條

Tsla 紅左咁多日 唔差在

有無食過有間好似叫肉多多

50 ema

巴打們點睇小飛龍 Fed講過經濟好轉就買少啲債
如果真係減都幾恐怖 而家個市藥不能停

婆你阿麼冧條毛呀今晚千升破頂

買長債 沽短債

Tsla sq又插

未呀

放心啦，FED一定會作好條數搞到通脹升唔到，咁咪可以繼續買買買

咁都好啲 而家仲未敢大手入市

大家點睇FVRR增發

今晚實陰跌

睇路

罰錢搞得掂嘅事
算係乜野大事

依個bot過唔到turing test

bidu 升得果幾蚊 點解成班痴哂線咁

無錢食燒賣

今晚高開低走 插落地核？

媽
媽
香
香

所以咪話，台灣真係一個充滿住....

天啊 幾時回調完啊

nasdaq 跌夠未

67歲婦預約打bioNtech：丈夫打科興以「分散風險」

對沖

價值回歸的事能算是回調嗎

即係務左有一個bye?!

是但一個死都有錢袋,識玩

預

兩條友有冇讀過書

仲有幾個月grad嘅文科撚覺得依家先識股票呢樣野好遲

電腦分析
50% 死
50% 唔死

無讀過書都識對沖

個老婆識玩打biotech 話唔定買重保險

鬥早不如諗父母點解唔係你出世個陣幫你拎利士錢月供spy

如果死亡係機率問題 點解唔一齊打低風險果隻
如果assume兩隻一樣風險 所謂對沖都會左一巴右一巴

因為佢地儲起左

葡萄財自撚

V同MA對沖

中國法院裁定: 「同性戀」可列作精神病

左膠呢？

.

AMD對沖INTC

黎次大股災你就唔覺得遲架啦

自己既股票賺錢能力連係台灣都財自唔到

文化差異
not a big deal

有大把人遲過你

梁振英在2012年特首選舉中，以689票當選特首，任內發生反國教事件、雨傘運動、旺角騷亂等事件。直至2016年12月9日，梁振英宣布因家庭原因，放棄爭取連任，任期至2017年6月30日完結。其後他獲選為全國政協副主席，不時就社會議題在網絡上發表意見。

去年11月，梁振英接受港台節目《視點31》訪問時，被問到會否再參選特首，他直指：「目前無。」

曾指目前無意選特首 事隔4個月改說法

直至今年1月，梁振英接受《香港01》訪問時，提出行政長官可透過協商產生。他強調《中英聯合聲明》及《基本法》均清楚列明，行政長官可通過選舉或協商產生，並由中央政府任命，「若明天宣布特首改由協商產生，英國人不能說我們違反《中英聯合聲明》，亦不需修改《基本法》及人大釋法」。

事隔4個月，梁振英接受《路透社》訪問時，被問到是否不排除再選特首，他稱「我會盡一切努力為香港服務，為國家服務。」

梁振英表示，香港行政長官有兩項要求，一是40歲或以上的中國公民，二是在香港生活超過20年，「所以，我是香港數百萬有資格參選的人之一。」